想收部二手iphone邊到收好？

想出部機for返工用
但係又驚二手機好強暗病

買新8啦 而家好平

一定係先達 業界良心

摸完性器官忟完屎做曬最核突既野都係就咁摸落部機度
真係唔明點解d人夠膽用二手機

買部支那既平價全新機都唔會買二手iphone 啦，又唔知部機有乜暗病，有壞要整真係得不償失

可能靚女用過呢

靚女唔柯屎咩

啱呀 Cat girl用過

其實全新XR 都唔算太貴